傳說對決點入送做型又幾闊佬

乞兒

食屎狗

打個機都要呃人click link

造型-.-

引人起底？

糞驚，仲要錯字